雖然拉撚咗咁多民主派，但老衲覺得都係贏咗，個畫面咁好睇邊有得輸

核彈
幫手retweet

國際線~~

10.1 最後係冇人殺警，反而係黑警槍殺手足

正視聽，其實場運動已經贏左

手足俾人拉曬=黑警濫捕=國際核彈=我地贏

國安法=中共急了=攬炒成功=我地贏

DQ立法會議員 = 國際核彈=外國制裁=中國玩完 =我地贏

大規模移民=資金走了=中共要破產了=我地贏

達叔死咗=藍絲有報應=天滅中共=我地贏

邊個再講運動輸咗

我屌曬你地老母